從大ｊ一事帶出一個問題

當黄藝人宣傳中立或藍色企業嘅時候係咪要幫襯?利必及親人？大ｊ黃咪幫襯大ｊ.幫襯佢大佬手足一個仙都冇.大把黃色小店冇生意啦.咁樣大細超仲點實行黃色經濟圈?歡迎大家討論

佢一開始冇話間鋪係藍黃

醒目仔來 係d粉絲話要懲罰

到而家回應都係佢個人意見

鋪主冇回應

我覺得 佢同呀哥關係一般

大家都以為大家同路人

點知相反

正路，幫襯良心黃店好過啦

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

你識條春咩
家陣黃色經濟圈唔受新人架喇
舊既唔係黃既都好，新開既都好，由佢自生自滅啦
變節更加係唔得，藍既支持返警狗啦，過檔做乜野
我地黃色最叻收埋自己圍威喂

佢擺明想借勢呃錢啦 ，無啦啦間野變左佢呀哥? 上開高登都知佢賤過地底泥。

前排扮隱晦咁扮幫手足呃左30萬，但自己之前又出到100萬買料? 清醒下啦你地。唔係做左d黃野就可以上神台。

佢所謂遊行咪又係為左打卡影佢d figure

係,大把表咗態黃嘅就少人幫襯,黃藝人介紹藍店就要去幫襯

係,其他黃小店唔係同路人

佢依家有冇轉黃呀？ 冇呀

而家真係花生時間
如果而家變黃 佢之前儲落d藍客又屌
走左藍客 係咪真係有黃幫襯呢
唔變又到網民屌大j

唔理依啲事之外,竟然為兄弟利益叫手足去幫襯非黃店

可能話人地綠店黎